習近平若不悔改必要滅亡！

習近平若不悔改必要滅亡！

“我們相信我們有責任告訴習近平，他是一個罪人，他所帶領的這個政府大大地得罪了神，因為它逼迫主耶穌基督的教會。他若不悔改必要滅亡！」 — 王怡牧師，秋雨聖約教會

"We believe we have the responsibility to tell Xi Jinping that he is a sinner. This government that he is leading has sinned greatly against God, for it is persecuting the church of the Lord Jesus Christ. And if he does not repent he will perish!" — Pastor Wang Yi, Early Rain Covenant Church

摘自2018年9月9日的證道《一起等候得贖的日子》
From the sermon "Waiting Together for the Day of Redemption" preached on Sep. 9, 2018

——秋雨小編

秋雨聖約教會Telegram頻道
@earlyraincovenantchurch

銅鑼灣見！